有無人讀心理學？？有無邊幾本必睇既書？

有興趣想知

LM睇班懶正宗psy undergrad撚叫你睇intro psy text book

社會心理學
Elliot Aronson

我準備讀呢科係幾有趣但係年從入手

Regression And Mediation Analysis Using Mplus
- Bengt O. Muthén, Linda K. Muthén, Tihomir Asparouhov

DSM-V
intro to Criminology
forensic psychology
依D書都岩曬痴線佬睇

咁一係你咪去睇咩fbi讀心術囉

Introduction to statistics

圖解心理學
Psychology for dummies

留名

我仲停留係DSM-IV年代

習近平新時代中國特色社會主義思想學習綱要

Push

12 rules for life by dr Jordan Peterson

no one use mplus now

準備睇DSM-V

收皮啦心理撚我屌晒你地老母呀
俾你估到晒全世界諗乜又點撚樣呀？
家陣你為人類福祉做咗啲乜撚嘢呀？
咪又係剩係識搬弄是非

屌你老母心理撚

點都係睇Andy Field啦
記得睇r version 唔好睇spss

建議唔好讀心理學 畢業搵工多數14k都冇

做乜

做咩衝出黎柒呀
乜都唔識，就係到開人波，真係笑大人個口

係呀係呀 你地心理撚識好撚多呀
識咁撚多唔撚去做心理學家？

繼續坐喺office勾心鬥角啦心理撚

受過咩刺激黎咁大反應

Office有件超級無敵麻閪煩心理撚
自稱好熟悉心理學
成日估鳩你諗乜 再幫你估埋代言人
扮了解你 再周圍散播關於你嘅謠言
再用佢啲戇撚柒鳩心理學說服人去信佢啲鳩噏嘢

心理撚 我屌撚柒你老母個臭化閪呀

Introduction to psychology

利申 未係phd

咁係你office條友垃圾啫，關心理學乜事
佢講得出依啲，好明顯佢根本唔識心理學
你好應該去屌9佢

呢本正野巴打識野

DSM V有本中文簡單版，入門嚟講唔錯

Introduction to psychology

推

心理學本身都好闊 你有冇邊個範疇特別感興趣

控制脫鈎：游祥禾的14堂人生課，從孤獨到感恩，拓寬你無法擺脫控制的認知

走一路柳暗花明

丟掉香奈兒包，活得更漂亮：決定捨棄名牌、頭銜、學歷的那天起，我又重新呼吸到自由自在的空氣

有那麼多煩惱，是因為你過度思考和追求：東大名僧教你5步驟心靈洗滌術

利申: Psycho Yr3

讀完Psycho真係了解左人地下一步行為 其他人就好似NPC咁
讀完呢幾本書 再上埋NLP 真係成個人自信好多

呢個Channel唔錯

Lm

His YouTube lectures are more impressive than his book. If you are good at English, try watching his lecture series.

睇literature㗎喎。

經典心理學果幾條友啲theory睇完應該第一個sem可以skip

傻鳩 心理學係解釋人類行為背後嘅動機或者咩背景造就到依個人嘅心理之類嘅野

你同你同事真係好襯，一個戇鳩、一個弱智

咁你解釋完又點撚樣呀？
幫到佢定改變佢呀？
解釋完，知道咗，你班人就會有同理心架啦咩？
人地行為點撚樣關你條柒頭乜撚野事呀？

又一個on9心理撚

我唔係讀心理學，如果好似你咁咩都問關咩事，其實你存在係個世界做咩？

interpretation of dreams - Sigmund Freud
Lucifer effect - Philip Zimbardo

鐘意psycho會覺得幾正
入門必睇前者本書參考下好，唔洗認真

我早兩日手痕喺YouTube search psychology song 啲外國人將好多psy既知識變歌. 可以聽下雖然有啲好難聽

Any alternative platform can perform rdsem?
I wish I can stick to matlab

I think it can be done using both Lavaan and OpenMX. But I am not familiar with RDSEM, what does it primarily used for?